文宣組/媒體發佈組:有咩想同林鄭講就入嚟

媒體發佈組

The closer to succeeding, the harder it gets
Never leave before reaching our goal.

Hong Kong people have fought wept and bled during the rally and demonstration in the past days. Yet the government insists on not to revoke the vicious law. Thanks to the efforts and sacrifices of Hong Kong people, foreign governments have been observing the situation in Hong Kong closely. By now, the pan-establishment camp authorities are severing their relations with Carrie Lam, the Chief Executive of Hong Kong. The tides are turning since Chinese officials deny their involvement and the effort of all the Hong Kong people. Despite this, our request is yet to be met.

The Legislative Council (Legco) secretariat have not confirmed the cancellation or delay of meeting on the coming Monday (6/17) to Tuesday (6/18). It has no intention of cancelling all future meetings regarding this law. The announcement is likely to be the smoke and mirror from the government; the chairman may still call for a meeting at any time. It appears that the government's plan is only to defer the discussion, in order to drain our will to fight. This will not work.

We now reiterate once again, our movement aims at forcing the Hong Kong Government to completely withdraw the Amendment of Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation. No deferral or mothballing will be accepted.

經歷過連日的示威和抗爭，香港人流過不少血汗淚水，但是政府仍然堅持不撤回惡法。在各位義士的努力之下，外國政府已經高度關注香港的情況，現時政府官員包括建制派皆一一與特首林鄭月娥割席，風向似乎正在改變，但是我們的目標仍未達成！

立法會秘書處宣布下星期未有會議，但並不代表取消會議！有可能是政府的煙幕，主席有權隨時召開會議，加上政府似乎是有意暫緩條例的推行，藉此消耗民意。

我們重申一次：這次抗爭的目的是要政府徹底收回逃犯引渡條約的修訂，絕不接受任何延遲或擱置。

影片版本:

另外付上文宣組IG page:

開心些牙圖片版:

Push

淋病愛支，

絕症難醫！

推推推推

今日100萬人意見 照推送中 一開左先例
明日200萬
300萬
比夠你700萬 ，咩政策/法例都只會照推

Pish

淋病愛滋，全港死清光